而家香港經濟真係開始攬炒 有冇手足開始有D笠水驚失業

供緊樓(近年買入)有冇少少驚

日日夜夜擔驚受怕

好彩無上到車

想跟蓋清炒場搵食

未撚驚過

失業師
急不及待好想玩玩了！

唔失業都叫人減2成人工 (沙士時間間都咁玩)

屋企層樓供斷留名
等睇仆街

考警察囉

最好亂到要拎刀上街

股市上到2萬8喎

康文署關閉後，炒場收入大減
好彩有炒口罩幫補

自住驚閪

經濟好壞唔影響